覺唔覺iOS11 個app store好嘔心

個readability 好低
掃嚟掃去都睇唔到想睇嘅資訊
介意差過以前好多

利申：果粉

正皮 因為無投票

有埋d垃圾精選唔知想點

無人想知

同感

原意係好, 因為ranking 可以篤數, 令好多正app被undermine , 但香港人太鍾意睇ranking, 一冇依個standard就好似無從入手咁(包括我自己)